試當真個阿慈好撚樣衰

屌你老母 有波都唔屌

D戲又屎

好撚似王祖藍
不過我屌得落

Agree

王祖藍樣

初時以為 阿慈=ah gi
除咗褲睇牙慈條仁片
我屌佢老母，原來係兩個人黎。
牙慈真心好撚樣衰，比都唔撚屌。

個鼻太扁 咁又未到好撚樣衰呱

有波?

以前靚d

有碗話碗 咁佢又真係幾大包米

圖？

冇圖死返入洞啦

唔覺

上面屌冇圖嗰啲唔識自己搵片睇？
輕度弱智？

覺得阿慈好靚
收皮啦你哋 點樣都唔係樣衰啦 噏得就噏

似係小兒麻痹 唔好怪佢地

話明樣衰到有波都唔屌仲死係到lur住要圖 真係饑不揭食到仆街

欣宜有波都屌唔落 唔見班仆街叫比圖

樣就算啦
不過啲gag 好似公司新入職油頭毒撚搞笑咁，無諗過人明唔明就隊出嚟
人地覺得唔中punch line 仲覺得人跟唔上自己思考領域咁
大佬，講gag 都睇場合睇受眾啦

下，好靚女喎

終於明點解你迷Lin

勁咪迷囉

正常港女樣但起碼有波

正常大眾樣姐，又唔係樣衰

on9 樣一定over 70% 港女

有鬚

上星期live 豪腎修正正屌緊佢呢樣

你出銅鑼灣同尖咀走轉先講啦，over70%都敢講

我入到黎

Hi豪哥

估唔到巴打又有睇，我覺得佢入咗之後個臺歡樂咗

有種好污糟邋遢嘅感覺

熱狗豪哥唔好宣傳

王穎思姑娘正好多。

個樣有臭腳味

好似男人..

D女靚又吊 樣衰又罵 真係難服侍

我愛阿慈

咁都叫樣衰? 至少都一般啦

有一集高低波
睇到扯扯地

對長boot都唔知著左幾多次 幫fbable賣廣告又係個對 拍片又係個對

靚女係用賓周屌

咪屈，我重度

幾時先有Jackie

靚喎 同埋新人唔識好正常姐 你叫返同年齡嘅腎仔豪哥出黎都唔一定出色過佢啦 樣就見仁見智 你唔話修仔唔靚仔 利申覺得阿慈幾正 雖然真係好似黃祖藍可能個妝問題

幾正 但依家塊面好似又肥左漲左

幾可愛呀 傻傻地咁

把聲勁溫柔

cctvb

唔靚 啲戲都好屎 夠誇張但好唔自然 十足中學果啲drama堂教舞台劇果啲表演咁 反而覺得ca姐啲戲超好 唔係花瓶

XXX可以成為女神.jpg

計埋三十歲以上嗰班？

試當真搵嗰啲女大部份都係醜，得一個係靚。

你落屋企樓下公園？

同意1
2留返比你推車

大雞樂隻私家雞

鄰家女孩樣
依家

靚又要俾人屌唔夠靚 個樣正常少少就俾人話樣衰真係慘

靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

D人話cat girl 欣宜樣衰果時唔見你貼呢篇潮文?

而家以為自己好撚精警?

最多咪c

留明睇歐國賢gif

試當真啲垃圾post冇咩討論價值

斜蔭靚啲

搵 Alma 好過啦

個人覺得佢幾有氣質

唔靚唔拍得片？

個樣幾cute 🥺

唔會係樣衰啦話

唔靚都算

但係D戲又屎 成日諗住融入試當真果隻鳩鳩地無厘頭風格

但係又鳩得好撚刻意 幽默感呢家野真係天生

睇到好撚尷尬

好似景甜

有咁差咩？

有冇人覺得佢似aga同鄉

估唔到得21歲
我以為27、8

利申：屌

個鼻唔算扁啦

yanny仲醜啦

上兩個星期專登度個爛 gag 諗住 live 講，點知個個冇晒反應幾秒，最後豪哥做好人陪笑

就算唔係話特別靚都好
話樣衰嗰啲幾耐冇出過街

阿慈阿慈I love you

真係好撚樣衰

豪哥又出post

樓主唔撚識貨
阿慈呢啲樣不知幾可愛
Gfable x100000

以為得我覺得似紅祖藍

cute過你好多！

link? timestamp?

成龍鼻

我都覺

好上鏡同埋好啱拍笑片
btw
豪哥真係好忙

曲線推po

個袋可以放乜野

越亂越好

唔好咁啦

咁都樣衰連登真係高要求

法官大人

你覺佢似21歲嗎？

尊重啦on9

認同 起碼中上先

靚就唔靚
但一定都唔係樣衰

佢講咗咩

以為自己好正個下好笑

起碼好過Jessica 啲蛇精樣，份人冇咁假。

幾好 又大波

我要

得撚罪你咩

佢個鼻算高啦
係鼻頭肥闊

因為會有班仆街係頭幾個comment俾圖

咁都唔算好撚樣衰既

肯定唔止C

勁撚想揸佢對波

都真係幾撚難頂下

波大遮三醜

豪哥早晨

又關Alfred 事？

我地出左新片喇
一齊入去屌我哋啲片唔好睇

每逢條片有呀慈或者Yanny，都會有種好討厭既感覺

佢重讀緊書嗰陣拍城市大學傳理電視台有幾條片Ok，一拍埋去佢啲同學道佢係上鏡啲，可能所以跟住就入香港電台做過一排，但係之後唔知點解又冇繼續報新聞🤔

收皮啦樓主
我條女嚟你嘈乜春啊
我女朋友先21歲
緊係好多地方都要進步啦
樣我覺得靚啊
樓主呢啲現實毒撚咁自信
咪貼相囉

慈慈
雖然你今日趕我出門口
但係我只會為你一個
屌7咁多個連登毒撚
我愛你

Yanny 好八婆做黎做去都同一個表情

上次阻住Jessica搶鏡個個

豪哥你好

好一個sampling

唔算好靚但絕對唔算樣衰
懷疑樓主食開咩女

唔算靚 但都冇去到你講得咁差
人地又冇做d咩得罪你
趁細個試下做下幕前姐
把口唔使去到咁盡既
陣間bully到人地做傻事就無謂啦

(小薯茄麗英都唔靚
但係都冇乜見人鬧佢)

咁撚正? 好撚想屌

短髮肥咗好柒

麗英真心才華加勁多分
邊有得比

麗英雖然五官係textbook 唔靚

但係夾埋幾q

睇開Av，睇左當食左

有波既王祖藍

似啦

同意

唔樣衰 不過呢個台值得一個更加順眼既女角

好撚似游學修

同意。

佢唔敢覆啦。

C?

你係青頭仔？

我成日凝住佢好似有鬚咁,
BTW, 對波的確係幾大

又唔可以話佢好撚樣衰
最多有係些少女生男相

對波都有排玩,我屌呀

佢做得好好笑

樣係普通架喇

好撚正喎

髮型同個粧唔襯
以前靚d

托

又要大波又要樣靚又要冇整容

樣樣都做到就唔只拍YouTube啦

汗毛黎
佢應該要激光脫毛搞搞

入撚到嚟 圖都無

有冇人覺得阿慈好似AGA???

自知之明。

講真
真係樣衰，係街見到都唔會望個類。
即使帶咗口罩都好，佢對眼眼型、眼神都吸引唔到人。

真係得對波見做見得下人。

唔好咁衰啦
雖然我覺得係幾似李家鼎 / troll doll

你唔好用豪哥腎仔比啦
簡直係侮辱

人地樣衰都要開post?

係有線變左甩線之後仲會去ANCHOR既人
仲黃得去邊?
不過佢又冇自知之明
又多懶音 人地唔請佢
就帶返頭盔話去玩下
講到尾咪又係睇錢/恨出鏡
少少錢加REPUTATION都可以收賣佢

吹?

係 唔明點解要搵yanny
又唔係好笑 style又唔夾

咁撚口臭嘅你

自拍一幅睇下先啦屌你

呢張相同上面ig嗰張爭咁遠嘅
上面ig嗰張贏七成港女，呢張就真係好普通樣

我屌你老母

愈亂愈好

sorry我屌

屌 有鬚嘅

Yanny 極難頂，仲衰撚過呀慈

荷爾蒙勁咪多鬚，呢d女先正
肯定好仁

求ig

許賢做乜帶假髮

唔知呢條友乜水
不過喺網上世界想搵到條女係配得上連登仔應該都幾難

好撚樣衰又好似誇張咗啲還好啦我覺得

乖乖素顏讀書女feel

7成港女
咁我只可以講：
全港最靚個3成港女都係係中環番工、平時行K11 musea 、置地

只J kayan9896

唔認同？

下 佢拍片好投入 好正喎
樓豬好撚靚？

講真好憎睇yanny 啊慈自然d先

想知你幾靚

我有女人味過佢😘

呢兩個真係好難頂

係就好啦
未瞓覺就發夢

你妒忌牙

我反而覺得佢個樣幾入眼幾貼地

yanny拍片塊面好漲

冇錯，就係豪姐

試當真成員死全家

呀慈正囉唔該

俾你識穿咗

法官大人
我屌埋你嗰份

咁都好撚樣衰？用咩標準先 如果用全港女仔黎比較 最少都入到前30%啦

呢個look正常好多

阿慈世一
由鳩其他人屌啦
自己慢慢改善演技就得

ngaionchi_kathy

樓主踩人樣衰果時其實照左鏡未
睇死佢都係米六油頭肥仔

以為會見到toy story粉紅色毛嗰隻嘢添

梗係講廿幾歲果批啦

笑撚死

放袋

其實是當嗰幾個男人,
個樣都幾衰 只係睇慣咗 先覺得順眼

真心咩，一啲都唔覺得阿修同埋locker樣衰，反而幾靚仔喎……豪哥同許賢嗰啲最多都係話正常樣，同樣衰拉唔想關係。

我畀我初初第一觀感咁你,
學舌鳥 個個都係廿幾歲出頭 都唔識化妝、 打扮
2015年見到 面形同眉毛 成個樣都好柒,
估唔到今時今日順眼咗咁多,
但泰國妹就 肥腫咗好多, 以前幾可愛

表達緊咩

做佢男朋友就好
可以同呀慈落賭盤，多過20個人話佢樣衰就贏，
贏左可以屌埋話唔屌班人個份都咪話幾過癮

佢個鼻穿個環應該幾似牛魔王

化左妝都咁 落妝都幾大鑊

下 師兄食開屎？

佢係甩線試鏡嗰樣好樣衰...
完全同ig/youtube係兩個樣...
講嘢又1999
又話做過幾個月記者
講嘢多懶音都癲

利申：識人做甩線笑9佢

樓主pin this la

少少咖哩味

豪姐姐世一

唔知大家有冇聽過 星期六 live,
前兩個禮拜成班人忍唔到要
集體批評佢缺點,
修應該後悔請咗佢但要扮冇嘢嗰種心情,
( 抄佢=畀網民集體批評)
修 應該忍耐模式, 遲下就唔知喇

慈啲行為,手段, 太白痴啦, 又要計算,
講嘢一舊舊, 又唔識做反應 淨係識講吱吱吱,
大把嘢學

死，真係好似

設計對白：「我上嚟玩㗎咋！睇吓人哋請唔請我」

好撚似

嘩邊度搵張圖

人做主播佢做主播,
都係細細粒,
文迪高汁好多

有啲似連加特

你咁樣衰你公司都請你啦
有人睇咪得
百貨應百客
睇果幾條片以為自己真係老闆
教番人地點拍youtube

講醜 都無咩男youtuber好樣啦
只係女既都無開口鬧過 話完全唔介意就假
男既就鬧女鬧到地底泥咁
就算外貌主義至上既韓國，男人都要生得好睇同大隻，雙方都制衡幾公平
香港：his nose is too big.jpg / 金鐘m記.jpg

香港：Her
先啱

講真話
一陣班打手又入嚟覆啲On9 金句

condom

冬菇頭累事

比人講樣衰就要傻事?
咁撚低eq學人幕前出鏡?
試當真打手真係弱智

隔離台麗英都有人J
有波就得

佢ok丫

睇完臭味相投

佢做就仲幾搞笑tim
幫條片配音佢把聲都幾好聽舒服

連登仔評女潮文

把口唔洗咁賤

豪哥成日開引戰post
阿慈幾正 佢知自己唔係ca姐type
玩性格路線又夠放
幾正
佢個樣夠平凡 無ca姐咁離地先

其實佢屋企算窮，搵食啫，去in次甩線未算大奸大惡啩⋯⋯
唔講咁多啦但佢一定真係黃嘅
利申識佢真人

一定好重味

阿慈世一
但唔好再剪平陰

哇屌遮住對眼同對波 佢應該樣衰過7成港女

嘩 屌 係咪佢見anchor嘅樣？
好撚樣衰
吸撚咗毒咁

100% matche

上網見到個人覺得唔靚
就要擺係連登唱
你係咪小朋友嚟

我相信慈姐真人正more

又搵食啫 犯法呀？
講真佢做得一陣所謂記者
聽朋友講佢係港台嗰啲都唔係記者
阿豬阿狗都做得俾你試玩一陣嗰啲
就覺得自己好撚威
想搏出鏡
去in甩線anchor
人哋嗰請柒咗就話玩下
連參加viu嗰咩口罩小姐
都話技能係「報道新聞」
唔撚係啩
啲工in過當做咗呀？

唔

平心而論阿慈係公眾人物
就要有心理準備畀人評頭論足
不過連登評女咪得啖笑
阿慈唔駛咁介懷

想要

公眾人物有冇心理準備
同樓主呢啲唔中意人個樣就想擺上網嘅心態有幾邊緣
係兩件事嚟

咪咁啦 佢努力緊架啦

姐係佢阿慈係佢地級數？
弱智仔

對眼幾靚

阿慈live發福係咁食野發福咗少少啫
而家有少少肉地咁樣先好

以為男人

sorry囉咁有圖味呀

遲下會唔會有post

試當真個Jessica好撚樣衰

咪咁仆街啦

全部正常樣啦 點都唔係樣衰

好簡單，大波我就讚

唔靚但唔係衰既

差咁遠

Jessica 去左邊？

我失業

證明佢冇觀眾緣，麗英有

講真五官唔差，但夾埋唔好睇
同埋啲面口幾乞人憎
睇過有佢條片真係幾十秒就冇再睇落去
感覺係唔靚但覺得自己好靚嗰啲

屌 收皮啦

大撚把女明星比人評頭點足啦 做乜柒姐你

都係有波都唔屌既級數 無錯

到底出呢個post嘅目的係乜？

麗英 sell 才華識彈結他，阿慈 sell 咩 ？

食野
睇佢live食野好治癒

啲00後第一日上網係咁 討論區係咁㗎啦 真係弱撚智

唔講阿慈，有冇人覺得游學修有脫髮問題

跟住又話yanny 好撚樣衰
阿gi 好撚樣衰
Kaya9896 好撚樣衰

跟住遲d 星期六live 又唔知會唔會好似上次整喊jessica 咁整喊阿慈（不過佢份人咁樂觀應該無事掛）

阿慈又話樣衰
Yanny 又話戲屎
Jessica 又話佢d 牙黃
阿gi 又話西面
Jackie 又話個鼻豬膽鼻咁唔靚
都唔知搵邊個上去先岩心水

香港只要有個閪有眼耳口鼻 將個ig較public郁啲就過萬人follow 令啲港女好易有錯覺以為自己好撚索

阿慈都係熱狗。

一個似法子，一個似王姑娘

係
連登仔真係笑死人
男嘅就生到九唔搭八都話正常樣甚至中上，因為自己生得更醜
女嘅就靚一靚都搵到野彈，her nose is too big

咪就係
女既就當電視上鏡級數對待？

次次見到男youtuber話女嘉賓平/醜/肥，我都望下個男咩狀況
有個男youtuber既皮膚差到爆，襯衫核突，矮排骨都好意思話人肥婆
我ig即刻unfol呢條友

係咪女人留太多口德，男人就放肆？
我公司個肥臭男同事係到話新女同事肥
不如學下韓國咁，女人都適時踩下男人啦？公平少少。

你睇下幾多男負皮我個comment
維護班醜+無口德男youtuber？維護班成舊排骨既男繼續笑人無身材

請問你呢位p牌閪而家上緊邊個forum? 自己上連登跟住開口埋口連登仔點點點

自從個channel真係有女自後已經唔想睇
啲女完全唔夾 又唔好笑
jackie 果啲夾好多

以前正好多wo

講事實接受唔到就用p牌黎講
得啦知你係中上嗰個

化妝 打扮 印象塑造 扮演角色都係醜女
覺得樣衰即係佢成功咗

我講緊你呢啲自己係連登仔但開口埋口連登仔嘅人呀on9呀 連登仔笑死人咁你都笑死人啦

連登仔畀盡同豪哥差唔多樣
學人嫌三嫌四

原來上連登就唔笑得連登仔
唔怪得藍絲話香港人住係中國國境就唔話得中國人唔好學到野了

Hi 弱智仔
係咪要人教你搵片睇

哦 原來上討論區討論一個人個外表係唔好嘅嘢 你第一日上網? 八百幾正評覺得佢柒，你就話靚一靚冇嘢搵嘢嚟彈 驗眼啦弱智仔

2020年仲做tvb

唔好獲獲人地屌你就攞成個討論區成個generation做你擋箭牌啦
照下鏡認真睇下自己做咗咁耐人幾無謂先啦
開口埋口都係到討論垃圾

啫係我真係唔明 由舊登開始不嬲上網講嘢係mean㗎啦 唔知幾時開始有你呢啲玻璃心垃圾出嚟做判官 佢出哂樣拍片預左比人討論㗎啦 乜撚嘢唔鍾意佢所以唱佢 講嘢咁撚似小學生

係 教下我啦求下你

支慈!!!
阿慈好得意啊, 唔做作先好!!!
阿慈加油!!!

喂你肯教我味啊

希望試當真出條片嚴肅回應下

好心去美容院脫鬚喇家陣脫毛好貴咩

麗英都唔弱